[ 集 思 廣 益 ] 遊行口號不如用埋普通話

唔好屌我住
明明d大家都知有部份武警都聽唔明廣東話
不如俾大家知道我地識得尊重佢地同埋藍絲蝗蟲這裏是香港 我們不歡迎你們

做多左

不推

唔好意思， 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

同意，做多咗

D狗唔識人話，你會唔會學狗語叫佢sit